醫管局員工陣線主席被控違反港區國安法 遭醫管局停職

【35+案】員工陣線主席余慧明 被控違反港區國安法 遭醫管局停職

因去年參加民主派初選而被控違反《港區國安法》串謀顛覆國家政權罪，醫管局員工陣線主席余慧明遭醫管局停職。

醫院管理局發言人表示，就一名員工被控違反港區國安法，醫管局按既定人力資源程序，會對涉事員工作出停職安排。

資料相片：本台採訪記者
=========================

糧照出
理得你